灣仔站又爆閘又燒出口第朝照開；太子站冇事冇幹封左超過24小時

你話太子站入面冇事發生真係冇人信

要掘墓

清理現場

推

嗰三個一早拖走咗。懷疑多過三個

黨鐵封站洗理由嘅咩

唉
太子手足係咪真係好似之前D風咁死6個
屋企人被軟禁

有人知真係同美國報串啦
美國一定會庇護你 你又唔使埋沒良心

721 811 831

唔通真係6個

點會無嘢吖

到底果個呀姐去去邊

錄左段稿之後唔見左人

中環站又係咁

除左太子站，咁多個站比人扑過都未試過封過夜，何況係封足一日

停屍間 + 消滅證據
隨時走入隧道果d都被屠殺哂

831-91 太子站內一定係發生左嚴重事故
狗+狗鐵+消防救護互相包庇

黨鐵身有屎

今日彈性上班 我話封就封

Push

地下墓室？快 D 叫盜墓者羅拉嚟。

埋屍

繼承左馬屎坑個意志 "我哋話你知OK，就得㗎啦"

其中一個最大合理疑點

真係好撚恐怖